屌你咩《蘋果日報》！

原來到到依家先得30萬人課左金
原本以為200萬人遊行 個數唔會得咁少
屌你唔夠錢 頂唔順就出聲！香港人窮得只剩下錢！幫到一定幫！
再唔係攞筆錢去upgrade啲器材，請多啲人手擴大間公司！

我聽日再去買報紙先
可唔可以收多啲
我好驚佢頂唔住

淨係收信用卡咁麻煩，肥佬黎麻煩叫班it 狗整其他付款方式啦

講真, 我今日先專登去幫兩老搞比錢
佢個APP竟然唔可以就咁LINK去比錢個頁
要專登開個BROWSER, 先可以比
講真, 淨係呢一PART已經阻左好多有人心會課金?

app冇得課真係差好遠

不如整個位係專俾人課金啦 依家一個人三蚊三蚊咁收真係好少 都唔計有啲人係冇睇開蘋果所以唔會去做會員 咁樣搞法真係唔夠資金得好誇張

仲要將1/3錢 捐出去比義士

同意

Btw 睇左兩次都唔係好知其實樓主講緊乜

屌！1次捐得果$3
幾時開放大金額呀仲有課金又要經網頁版
快啦take my money呀

經app課要同Apple拆帳30%

信用卡就係免左一浸大陸人

同apple講, 大家都是蘋果 不用分得那麼細

經app store 收4蚊仲好啦on99

push

有無人知個3蚊係點計出黎？
其實齊頭10蚊都唔會話貴

推

香港人，要整多次安心偷食，立即多一百萬人課

無信用卡. 同埋入到蘋果新聞個app唔知邊度課

apps冇得課金係咪怕比apple store同android store抽水?

app 冇得課 要用網頁版

俾佢地睇冇問題 洗下佢地腦
但有d 中老年冇信用卡都唔方便

要入信用卡令好多人都唔肯啦
用Google play同App Store比錢咪好囉
肥佬黎做咩鳩

推到蘋果開埋payme過同埋hsbc網上轉帳

個payment method太趕客

利申 幫屋企人課埋

其實真係唔好咩會員制，實會損失人數。
肥佬黎，要錢咪講囉！

老其實想問好耐
點解動新聞d片唔可以最少720p咩
好似自從有動新聞就好似得360p

app store抽好多水架傻閪

我未搞
因為懶。。。。而家搞

叫佢出pre-paid card 啦
方便好多

商業決定黎

點解唔可以簡我自己中意課幾多錢

大佬呀
錢我就過一次數
都係咁撚煩
收得我三蚊
你俾個位我自己入三百都得啦

Inapp Purchase , APPLE同GOOGLE 會收好多錢,

3蚊最後佢可能袋得1蚊, 你見SPOTIFY , NETFLIX 都唔會俾你

INAPP PURCHASE 就知

我無野講

我直情搵唔到邊度課金，有無人話我聽

推代付得唔得？
好似人地買待用餐咁 比如我比30蚊
咁就有10個Quota
再搞個「請你睇蘋果」campaign 等人黎搶
D師奶呀叔最鍾意搶免費野

解決左payment麻煩既問題又有noise
又擴大左paid user個數
好過課金呢d one-off野 留唔住讀者都無用

個俾錢方法真係要諗諗
冇得in app俾，我都要搵勁耐先知要web版先俾得，何況中老年人
仲有訂閱方法剩係得信用卡，大把老人家冇信用卡搞到冇得睇

真係唔多方便

太難，好高行政費，你先俾3蚊分分鐘有2蚊係行政費

而家最少取你$90一個月 一家四口就$360

依家仲要搞埋咩10萬蚊抽獎。。。

哩個idea幾好

要用電腦 電話搞唔到

你估人地唔識share account咩？

一齊買佢隻股票啦。壹傳媒 282
一手3000幾姐

當9月正式收費每日3蚊
30萬人訂閱
1年3.3億都未夠填蝕錢

起碼要4-50萬人訂先至夠

$3 唔係日費唔係月幀黎

難怪啦，我搵極成個apps都無講點升級，又唔掉條link或者寫明升級方式，玩鳩我半個鐘

蘋果唔會俾你雙重登入啦 想蝕死佢咩

本來可以收50月費 而家睇怕要收90

女朋友課金課左幾日先課到，信用卡唔知點解過唔到數，原因不明
利申 第一日已經課左

有冇方法不記名訂閱？TapandGo 依家都要認證

你講到佢唔跌咁

我諗佢未落實幾錢先無得一次過課幾多個月

佢之後會正式收價好似
不過3蚊真係太少
想課更多
佢好似整到立場姐姐甘就好

我朋友話佢信用卡課唔到，其他消費用到

係蘋果個app度搵咗成十分鐘都搵唔到邊度可以課金
結果一㩒去fb 蘋果個page就見到

屌你咁多人三蚊都唔肯俾，當捐俾佢囉，係街幫啲爛鬼慈善團體買支旗都要兩蚊啦仲要好多都係親建制添

蘋果稅好似收成3成

網購夠要入信用卡資料，又唔見佢地話麻煩？藉口啫

我想佢出月費卡、季卡、年卡
唔洗用信用卡

唔好意思，借一借個位
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

整個付費版app仲放便

打機月卡都78蚊，蘋果收300都唔會覺得貴

屌你老味收我3蚊雞!？
3000我都比啦

同意 IT搞搞啦 搵左勁耐

前幾日想比錢係咁話出錯

課左

如果風月版重出江湖我願意課金$10 per month

資料吻合，證明一樣野，出得去行果班，都係睇開蘋果

屋企五個人 煩就煩左啲要整五次 但都整晒

收信用卡後入面冇乜三毛

收100啦

係咪得我一個會咁樣，個app login咗有時都會叫我再登入，電腦登入之後重新開機通常都要再登入，登入都算，但我用電話做帳號，每次都要收sms好煩

同埋因為咁樣既登入機制搞到連登有人post apple link一開會用in-app browser，又要login，同樣地用facebook app又係咁

最鍾意睇蘋果動d咸片，唔好執笠呀，一齊訂

其實好多人係打散工或者做即pay工，好多人都無信用卡架，真係會流失左一大班人

30萬人*$3 = 90萬，出糧都唔撚夠啦

仲要比apple抽水 + 捐1/3錢出去

Push

賣曬你地嘅資產寄張支票俾黎智英條死肥柒咪得囉 洗乜又眾籌又盛

香港無野叻,最叻有錢

好多虛擬信用卡，申請超簡單

淨係我搞課金都放棄左幾次

因為實在太麻煩

雖然最後都課到

但我本身又好少開佢個app黎睇

寧願佢開眾籌或者直接捐款

用八達通app申請MasterCard 或 拍住賞 啦

paypal有冇

3 蚊咁少，可唔可以三蚊入場但課幾多可以自已set.

竟然得30萬

我就係 永遠比現金

因為IOS/ ANDROID 會抽佣?
我後生仔想科都搵咗少少時間先搵到條LINK

可以website 用apple pay api, 會簡單好多

最好出埋月費卡/年費卡
就算到時幾十蚊個月都抵俾啦

屌你蘋果
整個donation得唔得姐
同埋俾人親身上黎課現金八達通啦
唔係個個都有信用卡
同埋d 老一代會覺得網上交易好危險

利申 一早課左金

三蚊只係試用 試下個 payment platform
九月開始收幾錢 真係冇人知

我琴日都搵左陣先搵到位課金

in app purchase apple 收30%呀
而家個3蚊都係金流公司收既service charge咋
蘋果應該1蚊都冇袋落袋

我已經幫老豆老媽比左
應該好多人無信用卡比錢
試下用埋payme之類啦

課左會唔會係咁叫你登入？

明明課左金 睇新聞果陣彈句
不好意思 你還未升級

一家5口會買5份一樣既報紙？

屌你快d開條donation link黎見我

唯有開多幾個AC課金

係APP搞會比蘋果抽水

一個account只可以同時login一個裝置咋
唔通睇新聞都要分更睇咩

呢個諗法幾好，我地都要吸引班中游分子同中年老年人去睇多啲蘋果，我地出錢請埋佢地睇，小便宜心態一定有好多原先唔肯俾三蚊嘅人會搶

咪就係，醒下啦，快d開個acc同link俾人課金

係⋯我都諗已經就黎窮到執仲玩派錢

3蚊無問題，有無d超容易比錢方法？

我想講佢apps又唔課得 又剩係可以用信用卡 我老母完全唔識整 連我都搞左好耐

如果講咁白，apple 唔下你架都難
一間公司只可以俾人下架3次，第4次個公司account就永不返身

唉
連登就係充斥住呢D白痴

有啲後生仔 師奶無信用卡

認真如果收paypal的話我課多次都ok呀

App 課金要比 Apple / Google 抽水

有方法可以用octopus

我張卡話交易錯誤 課唔到金 點搞

3蚊仲要捐一筆比義士 即係實收60萬 幾日都洗完 之前半日600萬既連登仔去晒邊 幫下手啦喂

我 Tap&Go比

IT狗

俾蘋果日報激死！30萬
300萬都籌俾你呀

其實俾錢唔難 不過信用卡唔係個個有
入數ATM又要對返account 其他平台又會有charge
仲要蘋果收到$3 又會捐返$1 實質落到袋真係好少
有心既叫屋企人 朋友幫手俾 都係$3
btw 其實$3 試水温都係得30萬 唔知正式收錢會點

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

但係啲冇信用卡既中學生會支持唔到

真心測試咗tap & go per paid master 咭可以比課金. 幫埋三姑六婆畀都冇問題, 而且年滿11歲就可以用, 又可以 top up .... 最平100蚊就可以 畀33個..... 識用嘅巴打 記得幫啲三姑六婆 姨媽姑姐 訂閲 apple daily , 等佢哋多角度睇多啲新聞, 潛移默化吓佢哋

不了

要信用卡又要用電腦都幾麻煩

其實大家係未懶到咁

開個網頁login 完 入個個用卡no. 就俾到錢啦

個個講到要好麻煩咁

你寧願做多少少黎俾錢 定係想d 錢俾 apple/google 食左? 自己諗下啦

個得尼個idea 唔錯

有啲人想比都唔知點比, 攪攪個系統啦肥佬黎

我之前買咗張西卡叫 gift go go pre paid master 都係一樣....買咗張 兩舊水 屌佢個閪原來唔可以online畀錢, 打去客戶服務部 電話長響冇人聽, 唯有留電話等佢覆, 一覆返嚟第一句唔接受online蘋果訂閱...... 真心想吊爆.佢.... 但佢只係customer service...... 都唔關佢事.......好 我忍 客氣咁問佢可以做乜 佢話一搬 碌卡 都冇問題 所以呢張卡唔需要埋

係
個app無得課完全唔user friendly
我都差啲屌尻蘋果

我識有仲課完睇唔到
蘋果快啲搞搞佢

唔好意思我想問吓點樣可以俾錢升級 係個app搵嚟搵去都搵唔到

咁都話麻煩，唔好講爭取咩撚野啦

咁小

佢個app 冇得用FB login
我課完都睇唔到

蘋果搞搞佢啦

Tap n go?
Tap n go係大陸公司，唔好再老點人用 拜托

由於 App Store 對於《蘋果動新聞》應用程式的規限，我們需要撤回在 iPhone 應用程式及部份《蘋果》專題網頁的 Facebook 及 Google 登入功能，稍後 iPad 應用程式也會跟隨。如閣下以 Facebook 或 Google 登記了「壹會員」或「升級壹會員」帳號，請改用電郵地址登入，並增設電郵登入密碼，方法如下：
登入時按【忘記密碼】
輸入 Facebook 或 Google 註冊所用的電郵地址
按【提交】
檢查電郵信箱，按郵件指示增設密碼
以電郵地址及新密碼登入
只要以該 Facebook 或 Google 帳號的同一電郵地址設定新登入密碼，及進行登入，即可保留和繼續使用相同「壹會員」或「升級壹會員」帳號，而該帳號的會籍及記錄亦會一併保留。

為各會員帶來麻煩，我們誠懇致歉，敬請體諒，並希望閣下繼續撐蘋果！

唔係唔想課 我試左好多次 都比唔到錢 係咁話張卡有問題 可唔可以快d整返好

我新act都要重set password先入到 好垃圾

一講到錢

你約一個朋友食飯
佢真係唔想黎, 你點都唔會約到, 成日推鳩你話唔得閒, 又話遠, 又話忙
佢真係有心同你食飯, 哪怕返工LUNCH得30分鐘都同你去麥記

可以試吓其他方法

【付費唔使愁】無信用卡都可以網購！3個唔使申請網上付費辦法！

唔駛電腦呀 電話都得

眾籌啦 大大筆比咪仲好

買報紙啦，又可以畀埋屋企d老人家睇
大部分老人家唔洗用佢錢就會睇

謝巴打

我冇嘢講我搵律師我唔解鎖我唔會簽

說明拍住賞 Tap & Go，是由香港電訊的全資附屬公司 HKT Payment Ltd 於2015年推出的電子錢包

八達通app mastercard

凍飲都加$3啦！
未課o既人拿拿聲

最後一間未染紅

方法一：八達通O! ePay

在八達通O! ePay APP連結你的八達通號碼，開通當中可增值的虛擬白金預付卡O! ePay Mastercard。然後到APP內的「轉入」畫面進行增值，方法有四種：
1. 直接在NFC相容的手機（例如Samsung手機）用自己或朋友的實體八達通拍卡增值；
2. 透過「轉數快」從銀行戶口過數增值；
3. 到指定商戶出示八達通O! ePay APP內的二維碼（QR code）以現金增值，而最少增值額為港幣$50；
4. 從渣打銀行賬戶轉賬至個人O! ePay戶口。

方法二：TAP & GO「拍住賞」

親身前往任何一間HKT、1O1O、csl、SUN Mobile門市免費領取TAP & GO「拍住賞」實體卡，又或到7-Eleven、OK便利店購買TAP & GO「拍住賞」Mastercard實體卡，跟隨指示將卡連接到TAP & GO「拍住賞」APP。而只要你年滿11歲或以上，即可啟動TAP & GO「拍住賞」賬戶，在APP內的左上角目錄選擇「增值」，再到各門市或便利店用現金增值，便可以當作信用卡使用。

方法三：MASTERCARD禮品卡

市面上亦有MASTERCARD禮品卡可以用來網購，部份禮品卡關閉了「recurring payment」功能，並不能購買「網上訂閱服務」。經測試後，全球付Global Cash則沒有此規限，毋須登記，即買即用，但請注意有效年期。

建議$500一個月
文字有價 供養肥佬黎

要爆多鑊安心事件
班花生友先肯課金

蘋果搞搞眾籌啦 睇住佢死
冇哂本土傳媒D人睇cctvb東方就真玩q完

得30萬人課，醜唔醜死人？未課果班做乜春！

睇定啲先，佢尋日先正式開始，有班人慢半拍啫

公司蝕太多錢，被迫要請劣質IT狗

有信用卡都未必得
用唔同卡都係咁「出了些問題」
contact 過幾次 customer service 先ok

要你畀3蚊咋 仲要有1蚊係捐畀法律支援 , 跌都跌咗啦

推啊！良心報

3%?